其實李嘉誠咁長壽是咪食左佢自己出果隻nad+

(非賣廣告)

張堅庭講到似層層咁
其實講果隻野係維他命b3之後經過代謝既轉化物
之後我跟住佢講走左去睇amazon review, 真係好多positive vote